80年代音樂堂有冇教過God save the Queen

如題
有冇老一輩既人知

而家學校都教緊
利申:00後

係直頭唱果隻
唔係牧童笛